［求推介］黃店賀年糕品有無邊間好食？

咩區邊種糕先

九龍區，上年買過王孖記，今年想試其他

蘿蔔糕同年糕（無椰汁）

龍門

燒山囉

有咩搞唔掂搵佢就得 咩都識d又搞飲食

覺得佢有心咪課比佢

佢上年好似賣過蘿蔔糕，正唔正？

正呀必食

飲茶食過幾次芋頭糕，好食

留名 上年食過王孖記麻麻地

係，麻麻地

食過混醬坊嘅蘿蔔同芋頭，足料，勁抵食！

thx ! 睇睇先